有冇人用過水凝膜同玻璃膜？

我想知水凝膜係唔係好用好多。但我見tb 買成幾十蚊張。同有冇隔藍光？

唔好諗水凝膜啦

用過一次已blacklist

note8用緊幾好喎，好薄，貼左好似無貼咁，我用spigen

水凝膜=rubbish 永不錄用

乖乖地用返鋼化玻璃貼算

lm

用過水凝貼，兩日就搣咗，依家咩都唔貼

好快會入塵要換，
不過貼完好似冇貼咁幾靚

可唔可以講下有咩唔好

膠

難貼，貼嗰時易痴塵，邊緣好易甩。

所謂水凝膜其實即係膠

我用左一個星期都冇你地既問題，可能牌子問題，我用既case同貼都侒spigen

膜乜呀大陸仔，貼呀
玻璃膜on99

屌你老母中國人講中國話有問題？

咁死返上去啦，黎連登獻世

用過水凝貼，on9 101%垃圾黎。買過2款 咩1/2 代
根本係一張軟貼無乜分別，係好薄，但勁難貼。

勁多塵，我特登係toilet 水氣較重 先痴得好d,但用幾日就花哂有痕，邊有塵，以後都唔會再用

見tb個D又講到好正

勁難痴上去，一皺左就收皮
但質地幾好摸

唔咁講點呃到你買

睇黎係你唔識痴，我次次痴都完美無泡

利申痴左5+

水凝貼=你買新錶痴係錶面個塊野

曲面用水凝好用喎
貼得實個手感又好

岩